Python問題

用python, Tkinter 1) 開立一窗口
2) 窗口內有輸入框 input box, 及 OK 按鈕 button ;
3) 在輸入框內, 打入 ”How are you?“ 按 OK button;
4) 彈出窗口, 內含輸入內容 ”How are you?“
想請教下要打啲咩程式碼

I an fine, thank you. And you?

I am fine, thank you. And you?

唔係以為上黎打幾句野就有人幫你做功課呱

tkinter上youtube睇5分鐘都識用啦

喂阿哥呢個真係易喎

QUIT啦

佢真係唔識喎...

哇你讀邊間架

I am fine, thank you. Fuck you!

上google一搵就搵到類似啦
btw 咁撚易都要問

唔知咩係tkinter python
但我估都係拎inputbox 個string save 入variable
然後msg (variable) 咁？